補充能量時間

浸大手足有冇需要外賣飯盒？

我唔能夠十足火喉煮俾手足，只可以希望手足都叫可以有啖好食

熱食都係好重要，我唔知你地canteen仲有冇貨有冇運作

小弟廢柴只能買外賣飯盒俾你地

有一個手足有需要我亦都義不容辭

我拎到幾多就買幾多每一round

最緊要係你地需要

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。